Momo 到底幾時先去上歌唱訓練班

出道幾年喇

識跳舞得la 日日都練舞 去做dancer la 唱咩歌ar diu

其實我覺得佢把聲天生就唔啱唱歌
把聲又軟又冇力
唯有靠平時舞台包裝同跳舞補返數啦

有波咪得，學唱歌黎做乜？

不如成隊8個一齊報歌舞訓練班啦

有冇睇佢今日encore唱成點

以前啲門面唔唱得 剩係敢比半句唱 兒家係又要唔唱得又要唱得多

最後果句大家都唔忍心比佢自己一個唱
志效 彩瑛兩個你眼望我眼 定延同三歲表示擔憂

完全睇得出大猩猩係點樣選出6mix

其他成員唱得唔好聽我都唔同你計 走音真係接受唔到 無音準可言

不嬲都係用對波唱歌嫁啦
對波會漏氣所以把聲成日漏電咁

bbb pa pa pa
Lipstick ma ma ma

痴撚線 已經唔係第一次encore
明知會encore都唔練
好垃圾下wor

BB cream Bababa~
Lipstick Mamama~

互動下味算 做咩要開口

做偶像唔係做歌手
唔洗一定唱歌叻

大山婆同Sana ok la

台灣代表算合格, 對比櫻花妺

6mix 真係6個都好有實力
Lena rap
敏英 娜連 定廷 智孝唱歌都ok
Cecelia 門面

咁不如上去齋跳舞算
洗乜分part比佢

跳舞先係佢既專長嘛，家姐都係😊
唱功就留俾其他人 好似大山婆

如果敏英生靚d咪好
入twice 救唱功
真係好鐘意6mix
當年等左咁耐點知Cecelia lena 走左 散左band

毛毛個part睇到好尷尬
音都唱唔岩

其實twice班黑粉係咪有組織控制每日都要有人出post黑twice? 你地間中一兩個post都算啦，日日出呢種post其實無意思又煩，專心追自己鐘意個團真係咁難咩？

吹奏夠個"主舞"未

跳舞緊要過唱歌

絕對唔係要求唱得好勁 只係要求唔走音 唔係要求好高姐係咪呀 話曬3大 練習生果陣日日唔係唱歌就跳舞
好多團嘅領舞門面都唔係唱得好聽 但係無點走音

如果敏英生得靚少少都會係完顔團呀 Lena Cecilia正到

ching你有無諗過本人係追開twice 要開呢個post有幾大勇氣 唔係點會睇直播睇到encore stage 然後就即刻開post 一直都想講好耐 見encore stage走音走出新高度先討論下姐

黑粉我唔知 起碼無人控制我開post

Sixteen敏英？

咁唔公平喎，得一個要上

無錯 6mix成員之一 最後出唔到道

厭世樣加上唱功屈機
其實比較啱出道做solo歌手

momo走音真係好嚴重
多賢直情唔唱
係子瑜

好開心sana件姣閪終於生性
唱得好左...............小小
多賢+momo真係全隊最廢

唱得正正常常
鬼得閒講你咩
事實twice真係廢呀嘛
評價客觀事實都要變黑粉 ?

sixteen problem正到

其實momo真心唱歌唔掂 其他反而都還可以

出道三年企係到唱都咁

敏英真係一個頂到佢地三個

好似就係Lena同公司唔知做咩事就走咗,好似話當時係走得好突然
而Cecelia見Lena走, 覺得隊組合應該會禍就跳船

之前唔知睇d咩小道消息 唔知真定假 話兩個都係比人趕走

但佢兩個好似係6MIX嘅靈魂人物嚟
如果係真, 咁Sixteen到Twice大紅, 真係JYP行著啲咩十年大運

未出道就有得ft. Sunmi 主打 睇得出幾重視下
係子瑜行衰運姐 唔係twice都無咩人留意

依個真
本來應該同rev,bp,gf,mmm差不多吧，話哂三大公司
子瑜一事搞到全世界識佢，加上同情分，搞到一時無兩

點解咁就一定係hater先
我都鍾意twice韓國成員
但成隊真係唱得麻麻喎
特別momo把漏電聲

咪就係 我連sixteen都係睇直播

法國once真係好可憐
不斷催眠自己hater先會發現到twice負面野
路人一定鐘意twice唔會講佢地衰野

先利申 TWICE fans

聽佢哋唱Live好鬼尷尬
得志效唱同彩瑛rap好啲

最好笑係間中momo唱一兩句冇走音
D fans就係底下留意話who says momo can't sing?

你估bb唱遊班 唱幾句就算咩
而家講緊作為一個「歌手」佢完全唔合格呀

JYP仲要俾sana同tszyu唱chorus
係咪痴q咗線
進步咗唔代表唱得好聽囉
不過once都唔係用耳聽歌的

第幾個數上去係momo

Momo把聲真係好撚噁心 下下都要chok到懶cute咁唔知想點撚樣 次次都飛撚咗佢嗰part唔聽

啲once不嬲都又盲又聾㗎啦屌 追得Twice呢隊臭G都知有問題啦 次次回歸都有堆once係度打哂飛機話唱功有進步 班G唱功本身起步就低到仆街 依家都唔知去到standard未啦 企係度唱encore都成pat屎咁 去到正式舞台啲on9 once仲話班G冇mic嘴 人唔笑狗都吠

真係唔明點解咁都可以出到道仲要爆紅
靠咩

不能同意更多

不要看得那麽重，邊9度咁多黑粉，事實擺在眼前

靠姣囉 啲死毒撚最鍾意

子瑜真係穩定左好多 佢先係真係有努力個個

momo其實平時講野都成日就走音咁 唔知做乜鳩

子瑜都係靠樣入到團
跳舞又唔係出眾
唱功由最初唔合格變到而家叫做見得人

好撚難聽 真係痴撚線

呢段真係認同

貼返momo*明日花段av出嚟再討論

承認momo 真係要練下把聲 唔會盲撐

唔俾人出post講自己意見 惡過共產黨喎䕶主狗

所以我幾時都話
韓國音樂嘅勁
只限於幕後

我都係，第一次聽。。。 老實講有d失望
好鄧佢地尷尬

但其實我覺得momo跳舞都唔係特別勁...佢係得大力，跳女人野有d怪

Who say momo cannot sing

最憎sana momo 死姣婆

唔記得邊個radio（好似係崔xx)有成員叫momo要有番d責任感
真係完全認同
出道2年半仲係唱成咁
多賢又係唔係第一次直得無唱

唯一抵讚係子瑜 睇sixteen個時邊有人會估到佢可以進步到同jihyo nayeon一樣咁穩

Bp Rv都係廢 唔可以做標準
不過都好過Twice

bp 都廢....平時睇開咩咁高要求......

rv唔算廢喇 佢啲舞似跑長跑咁唱歌

仲衰過小學合唱團
得個嘈字

Twice 識條鐵唱歌咩

題外話，熊仔頭pubg條片，mechan勁似momo

Bp Rv 啲曲風係呃得下人
但係勁喺邊 唱歌都走曬音又唔開咪
勁過Twice都唔代表佢勁
將佢同mamamoo 放一齊已經有問題

我係fans但都認同佢地唱歌麻麻

不過都係好鍾意佢地

呢段好難唱㗎

唔留意就唔代表冇
rv上綜藝同電台節目成日清唱同全咪唱

點解？

其實佢跳舞唔好睇
得大力 空手道咩

求link!!!

Mina同sana跳得好過momo

睇RUNNING MAN momo3歲學跳舞

叫佢地跳gf首新歌再live埋佢哋會唔會喊生喊死

唔會
TWICE E+最紅

咪同6永講啦
自己隊twice垃圾就要拉埋其他團落水

有啲有墊音 仲要齋企唔係跳唱
唔係不嬲都係用跳唱做標準架咩
唔好成日吹奏呢兩團 除左出名多人識根本同其他細團一樣咁普通

收皮啦6永
唔吹奏佢地唔通吹奏你隊垃圾Twice

On 9 又唔講有咩睇法 講埋曬啲on9 野
屌你老母

第一條片有part係唱k
點墊音
不過twice encore stage唔洗跳都係唱唔到 仲衰過其他細團

屌你老母你收皮啦
你咪又係咁 講埋啲on9野等人以為rv bp真係好差
無用㗎啦收皮啦

你講啦 你覺得佢地有咩勁呀 on9仔

戇鳩得過你咩
Wendy高音都贏曬你隊Twice啦
成隊咪係得yeri廢

最近竟然冇once出黎撐momo
以前講親momo跳舞唔勁 once又會話連希澈都讚佢點點點

講唱歌咪得wendy好啲 唔好挽啦其他咁垃圾 Irene joy識鬼唱歌咩屌你

利申返宜家無睇任何Twice 同其他Kpop 野
淨係認為呢兩團係同Twice 一樣吹大左 用第二團比較我認為無問題 例如exid真係幾好

宜家淨係想睇下呢隊咁有爭議既Twice 可以涯到幾耐

On 9 仔又唔係得我一個覺得呢兩團比人吹大 自己鍾意既團就比人評論下都唔得

有聲

seulgi都唔識 好打極有限

不過irean同joy都夠屌你twice

twice可以唔駛唱歌, 但要踢人走

同意 但都係要挽你老母

有對波點解要識唱歌？

沈卓盈大師就係首席??

見上面po rv 呢段簡直同twice一樣咁

講唱歌Seulgi又點同Wendy比呀兩個層次提嚟做乜鳩？ 不嬲都覺得twice班G仲垃圾
不過Irene joy實力屌打twice? 笑死人咩 Irene個樣就屌打

踢走多腎 男人婆 娜璉
再全隊送去拍av

真心比起momo
唱都唔撚唱嘅多腎直頭可以走啦
唱又唔唱
rap都唔夠另一個好再要分薄人地啲part
靚女當花瓶都話姐
又唔聽得又唔睇得

隻比卡mo點撐得落

你唔識欣賞姐

Momo跳gashina 真係唔好睇
有種蠕動既感覺

得對波大

多腎真係老鼠屎黎
好心換somi啦
somi同彩瑛一樣係周身刀無張利
不過somi比彩瑛搶眼好多

睇多腎唔順眼 自己Part唱都唔唱 棟係度拍拍手 仲黑人憎過走音

邊個成員？

佢最叻漏電

Mina都好撚難聽

得個大力

後半part到

轉行拍a 片算啦

我買斷市

其實momo rap都算見得下人
多腎成日冇氣
如果係somi 副唱 momo rap咪幾好

諗到MOMO把電聲RAP立即射左

佢唔係跳舞勁咩

完全破壞左gashina

高音上唔到
仲成日走音都叫屈機

唔該唔好再跳gashina

啲人成日吹奏毛毛跳舞勁 根本係因為成隊唔撚識跳舞先顯得佢好勁
事實係佢跳舞死用力 冇剛柔並重又冇feel 一啲都唔好睇
講起rap 嗰首signal佢唱嗰part 啲人睇完佢live又話who say momo can’t sing??
我心諗 屌你signal入面佢嗰幾part都唔撚係唱既 噏出黎咋嘛

係飯都係咁講 三大Twice BP Rv女團都係比人捧過龍
BP 做練習生果陣練嚟練去都係呢種風格 當然比起其他女團好似有實力d 一轉其他風格

2:33
仲有呢段 嚇死人真係

Rv 其實睇Mr removed 好多時都無氣 樓下d comment又係話好有實力 咩咩咩
Wendy明顯有實力 可惜idol呢個世界就係樣=所有野
無錯Mr removed 唔係100% 準確 不過Twice mr都係比人吊 係同一基準下姐
講真 Irene咪又係門面一個 唱歌跳舞都唔係特別好 睇出道前同Seulgi一齊跳果條片 差得遠
Joy 濃厚鼻音 不了

Twice就唔使我多講啦 係飯定路人都知咩事

所以話 含金鎖匙出生係幾重要

Mina 好有潛力 個人認爲 遲下如果出unit solo都係個幾好嘅人選

其實早期走音王係mina 不過係而家俾momo超越咗

MOMO把聲點練都應該唱唔好,先天性把聲就唔好聽

最災難嘅live
已經唔係現場唱都咁

偶像都係歌手既一種 依家冇人要佢叻 但連基本都做唔好就撐唔落

屌你老母又起到黑yeri

佢成個人都係咁撚噁心
Sixteen 淘汰左佢就根本唔應該番來
唱到咁撚樣

Ching你講野真係好撚岩聽
真係靠姣
我係仔都頂唔撚順 假到

但係子瑜唔會咁撚假膠囉
淨係個格都贏左條閪妹

由Day 1開始，呢隊野都唔係sell唱功嫁啦

JYP練習生質素好差 跳唱冇個掂 淨係識睇樣

其實係呢隊先靚 其他

認同 搞好個形象 好感度高 之後唱成點都有人覺得勁 Rv bp 唱到咁都自動有人護航
Sm yg出咩新團條路都容易行好多
JYP本身隊Twice 就唔勁 但連marketing都唔識搞好 搞到犯眾憎

成隊都人道毀滅啦屌

Twice marketing唔勁咩

Sm yg出咩新團條路都容易行好多 +1
好認同 其實放係細公司就無咩特別 但係就比人話實力最高

以前覺得yg咩團都勁 所以bp未出道已經好期待 仲記得bp都未出道ig已經有350k followers 多過已經出道左既Gfriend 見到張who's next既圖已經叫曬春

Jyp個marketing好廢 Twice出咩歌都唔會點衰 正常有腦既緊係轉下concept 雖知道Twice 比人屌得最多就係永遠都係cute既concept 轉一轉已經少好多人屌

而家想呢隊twice快啲散 跟手間垃圾公司摺埋仲好

D once成日覺得twice係永遠的受害者真係好嘔心
乜撚野條路難行
難行左去邊？？
而家唔係最紅女團？？

緊係多人中意 吊你班fans胃口吊足4年 由12年yg講到16年先出道 再加埋2ne1解散 資源同粉絲一次過接手 所以話yg雪櫃係真係有運行既原理係度 comeback貴精不貴多

完全同意
個策略就係走巨星既模式 衣著歌曲都走型格同豪華路線 而且唔會成日比你見到佢見到cheap曬 個個以為bp入左雪櫃 其實人地拍左幾鬼多大牌子廣告賺左好多錢
好似周星馳咁十年先拍一套戲 一出黎就殺曬

呢一刻 個個都鬧YG YG不知幾開心 因爲你班人係憎公司唔係憎藝人 睇死飯唔會因爲憎公司而唔洗錢 又會登旗下藝人可憐
最怕comeback 密又保持唔到質量 就真係玩完

同意 啲人越憎yg就越愛bp 成日都話bp 唔cb會比人遺忘 睇吓bp而家仲越來越高人氣 啲followers仲不斷上升
不過3大都係sm 最識玩

sm根本瞓住都贏

mina靚聲好好聽係成日無氣
如果有認真學唱歌唱抒情歌一定好正

講真twice除咗子瑜好似個個嘅實力都無進入過

少女時代世界第一

呢個唔洗講啦，屈機既

無人講起 你都要提起 就同你一齊討論 Yoona門面 不過不能否認好q靚同心地好 秀英 唔知靠咩入少時 Sunny 不説了 Tiff後期走音走到 其他都係正

利申返先: 唔係黑粉 純粹討論

利申返先: 唔係黑粉 純粹討論 利申返先: 唔係黑粉 純粹討論 利申返先: 唔係黑粉 純粹討論

好多once都係近年先追kpop 唔知以前既事
覺得twice出道頭幾個月唔紅 好L慘 所以條路特別難行

yg飢餓式行銷

俾你地狂屌廢既JYP市值已經貼近SM

下 晚晚都上培訓班喎

靠單團搵食既公司起伏係比較大 升得快跌得快

無人講就唔提得係咩道理

秀英出道時個風格幾爽朗 sunny係無乜特長 tiffany識流利英文 其實你彈嗰三個都好過晒twice最好嗰三個 你睇下少時唱live同舞步就知佢地個個都有實力

我覺得好多once都係好細個 無乜點睇過過少女時代 少女時代當紅時可能只係小學或初中 依家大個d有留意下kpop正正係少女時代解散而twice當紅

正如迷少女時代的粉 都未必留意過boa

搞錯啦 我無唔比你提 係見你講我又講咋嘛 我有話唔比你講咩

其實我彈少時係無打算同twice比較 只係少時入面互相比較 唔係我做咩開呢個講momo

起碼我留意kpop果陣 少時當紅緊 我係老屎忽

床叫啊?